賣衫巴絲入，要請教

想問呢d大褸要點洗?
洗衣機洗得唔得?定係一定要拎去乾洗?
謝謝有酒

machine wash cold=可以機洗?